當港女食洋腸時

肥婆在家食魚肉腸

我俾返碌鳩你
走啦

魚肉腸唔夠飽
魚肉腸既要紮到成條巨龍咁粗先得

Ha

起碼要三碌司華力腸紮埋先得

而家港女得罪你？